老豆搵仔admins入一入黎 (唔係)

假設有警犬資料,就咁爆都係影響到一隻狗

但係可唔可以暗中聯絡有資料又未流出既警犬

友善地問一問牠們

有冇伙記既資料做義5警以保安全

交出5個手足資料就唔爆 主動去做好過等運到

直接tg佢地問啦

topic()同入面打多咗